有無人收到信綠置居2019 去揀樓？

啱啱收到信29 號揀樓其實到時個程序係點睇完模型再揀？因為我想揀青富苑高層望海係咪都有時間比你慢慢睇再揀

青富苑喎我第一個number 中都未揀得返一人單位？

有無TG gp?

有心做功課既就上Youtube睇片，好多資料都有，包括響間房入面坐邊度都有攻略

Btw唔好響連登問正經問題

咁癲？YouTube search 過青富苑都係得啲簡介層樓2023 先起好真係有得睇？

你直接搵居屋keyword就好多資料睇，同埋唔好以為你係頭籌就係頭批搵樓，因為有可能有遷拆戶或家有長者計劃會無視籌號，直接係頭批揀樓

我再睇下，遷拆戶揀曬啦應該，我都係長者計劃應該揀到啱心水

房委會都未有公佈

樓主綠長黎？

係啊我綠長

綠置嚟觀塘揀，都有攻略？？？

攪珠 第幾位?

第一

出咗價單

睇岩就快手買

揀定幾個心水去，唔好諗住到時揀，到時程序快過買菜

記得以前抽居屋好撚兒戲
都唔知自己做緊乜
同一時間幾組人揀，又唔夠人number 前
揀唔到高樓層
揀完即刻簽埋臨約搞埋按揭
發夢咁

綠長排都得後9成9得納米樓

聽日去觀塘睇吓先

聽人講真係鬥快

其實個個第一次買樓都好似發左場夢咁